大家小心林超英，佢係男版共諜陸恭蕙

故意幫港共複雜化土地供應問題，模糊化香港停止/緩建公屋背後真正原因，其實係配合清洗港人的計劃一部份。

btw, 點醒埋你班香港豬閪人，香港根本無土地供應問題，香港大把地，法庭一封信啲棕地寮屋就自動交出，完全唔使研究討論。